   Willkommen bei MyOOS [Shopsystem]

   Der MyOOS [Shopsystem] ist eine umfassende Internet-Shopping-Lösung.
   Diese besticht durch ein besonders hohes Maß an Anpassungsfähigkeit,
   Schnelligkeit und hohe Performance. Die OSIS Online-Shop Standard
   Software ist mit allen Grundfunktionen für Online- Verkauf,
   Bestellung, Bezahlung, Statistik und Administration ausgestattet.
   Die Wartung der Produktdatenbank kann jederzeit online vorgenommen
   werden. So ist gewährleistet, dass den Kunden stets das aktuellste
   Online-Angebot präsentiert wird.

   Mit dem MyOOS [Shopsystem] arbeiten Sie kundenorientiert. Einfache
   Bedienbarkeit und Sicherheit sind die zwei Grundvoraussetzungen
   für einen erfolgreichen Vertrieb über das Internet.
   
   Durch den Einsatz des MyOOS [Shopsystem] erweitern Sie Ihre Geschäftsbasis,
   erschließen neue Kundenkreise, erhöhen den Bekanntheitsgrad, steigern
   den Umsatz und betreiben aktive Kundenbindung.

   Die Basis von MyOOS [Shopsystem] ist osCommerce 2.2 Milestone 1 Open
   Source E-Commerce Solutions, der unter GPL (GNU General Public License)
   veröffentlicht ist. Das Shopsystem ist kostenlos, und Sie erhalten
   nicht nur das ausführbare Programm, Sie erhalten ebenso
   kostenlos den gesamten Quelltext in PHP, den Sie bei Bedarf um eigene
   Funktionen erweitern können. Benötigt wird nur PHP4 und eine
   MySQL-Datenbank. Die Administration erfolgt über eine benutzerfreundliche
   HTML-Oberfläche, in der sich viele Hilfsmittel zum Einrichten des
   Shops befinden. Auch wenn Sie den Quellcode nicht ändern wollen,
   können Sie ihn genau anschauen.

   Dieses Programm ist freie Software. Sie können es unter den
   Bedingungen der GNU General Public License, wie von der
   Free Software Foundation veröffentlicht, weitergeben und/oder
   modifizieren, entweder gemäß Version 2 der Lizenz oder
   (nach Ihrer Option) jeder späteren Version.

   Die Veröffentlichung dieses Programms erfolgt in der Hoffnung,
   daß es Ihnen von Nutzen sein wird, aber ohne irgendeine Garantie,
   sogar ohne die implizite Garantie der Marktreife oder der
   Verwendbarkeit für einen bestimmten Zweck

   Wir bieten Ihnen umfassende Ressourcen, die Sie beim Kennenlernen
   von MyOOS [Shopsystem], beim Anfordern der technischen Unterstützung
   und beim Einsenden von Feedback an das Entwicklungsteam unterstützen.


   So erfahren Sie mehr über MyOOS [Shopsystem]
   http://www.oos-shop.de/
   MyOOS [Shopsystem]-Website ist die empfehlenswerte Adresse für neueste
   Informationen über MyOOS [Shopsystem], Software-Aktualisierungen und
   neue Download-Angebote.


   So erhalten Sie Technische Unterstützung
   MyOOS [Shopsystem] Support-Zentren
   http://foren.myoos.de/
   Hier finden Sie die neuesten technischen Anmerkungen und Informationen
   zur Fehlersuche und -behebung. Desweiteren finden Sie hier Artikel mit
   Tipps und technischen Tricks zur Anwendung von MyOOS [Shopsystem],
   ausdruckbare Dokumentationen und mehr.


   MyOOS [Shopsystem] Online-Foren
   http://foren.myoos.de/
   Diese Foren stellen eine Austausch- und Diskussionsplattform für
   Entwickler verschiedener Erfahrungsstufen dar. Technische Themen
   können besprochen und hilfreiches technisches Know-How im
   Zusammenhang mit MyOOS [Shopsystem] ausgetauscht werden.
   Informationen über den Zugang zu diesen Online-Foren und das
   Aufstellen und Senden von Beiträgen finden Sie in den
   Hinweise und Forenregeln.



   So senden Sie Feedback
   http://foren.myoos.de/
   Senden Sie Ihre Vorschläge (zu Funktionen und Änderungen) an das
   Entwicklerteam von MyOOS [Shopsystem]. Wir werden uns bemühen,
   Ihren Wünschen nachzukommen. Wir lesen zwar jede Nachricht,
   die gesandt wurde, können aber leider nicht auf alle Nachrichten
   antworten. Wenn Sie Unterstützung benötigen, wenden Sie sich einfach an
   unser Help-Forum.
   
   
   http://foren.myoos.de/
   Senden Sie Bug-Mitteilungen direkt an uns. Wir sind sehr an
   Ihren Mitteilungen über Bugs interessiert, die Ihnen bei der
   Anwendung von MyOOS [Shopsystem] begegnen.
   
   
  
   
   Vielen Dank!
   Das Entwicklerteam von MyOOS [Shopsystem] 
